import 'package:nyoba_quiz_app_soalacak/model/question.dart';

List<Question> questions = [
    Question(
      question: "Apa ibu kota negara Indonesia?",
      options: ["Jakarta", "Surabaya", "Bandung", "Medan"],
      answer: "Jakarta"
    ),
    Question(
      question: "Siapakah penemu teori relativitas?",
      options: ["Albert Einstein", "Isaac Newton", "Galileo Galilei", "Stephen Hawking"],
      answer: "Albert Einstein"
    ),
    Question(
      question: "Apa ibu kota negara?",
      options: ["Jakarta", "Surabaya", "Bandung", "Medan"],
      answer: "Jakarta"
    ),
    Question(
      question: "Siapakah penemu teori?",
      options: ["Albert Einstein", "Isaac Newton", "Galileo Galilei", "Stephen Hawking"],
      answer: "Albert Einstein"
    ),
    Question(
      question: "Berapakah hasil dari 5 x 7?",
      options: ["25", "30", "35", "40"],
      answer: "35"
    ),
    Question(
      question: "Apa warna langit ketika senja?",
      options: ["Merah", "Kuning", "Biru", "Hitam"],
      answer: "Merah"
    ),
    Question(
      question: "Apakah simbol kimia untuk air?",
      options: ["H2O", "CO2", "NaCl", "O2"],
      answer: "H2O"
    ),
    Question(
      question: "Siapakah presiden Amerika Serikat ke-44?",
      options: ["Barack Obama", "Donald Trump", "George W. Bush", "Joe Biden"],
      answer: "Barack Obama"
    ),
    Question(
      question: "Apa singkatan dari 'www' dalam URL?",
      options: ["World Wide Web", "Web World Wide", "Wide World Web", "Web Wide World"],
      answer: "World Wide Web"
    ),
    Question(
      question: "Apa yang menjadi pusat sistem tata surya kita?",
      options: ["Matahari", "Bumi", "Bulan", "Merkurius"],
      answer: "Matahari"
    ),
    Question(
      question: "Siapakah penulis novel 'Harry Potter'?",
      options: ["J.K. Rowling", "J.R.R. Tolkien", "Stephen King", "George R.R. Martin"],
      answer: "J.K. Rowling"
    ),
    Question(
      question: "Apa alat yang digunakan untuk mengukur waktu?",
      options: ["Jam", "Meter", "Skala", "Termometer"],
      answer: "Jam"
    ),
    Question(
      question: "Berapakah hasil dari 5 x 2?",
      options: ["25", "30", "35", "40"],
      answer: "35"
    ),
    Question(
      question: "Apa warna langit?",
      options: ["Merah", "Kuning", "Biru", "Hitam"],
      answer: "Merah"
    ),
    Question(
      question: "Apakah simbol?",
      options: ["H2O", "CO2", "NaCl", "O2"],
      answer: "H2O"
    ),
    Question(
      question: "Siapakah presiden?",
      options: ["Barack Obama", "Donald Trump", "George W. Bush", "Joe Biden"],
      answer: "Barack Obama"
    ),
    Question(
      question: "Apa 'www' dalam URL?",
      options: ["World Wide Web", "Web World Wide", "Wide World Web", "Web Wide World"],
      answer: "World Wide Web"
    ),
    Question(
      question: "Apa tata surya kita?",
      options: ["Matahari", "Bumi", "Bulan", "Merkurius"],
      answer: "Matahari"
    ),
    Question(
      question: "Siapakah 'Harry Potter'?",
      options: ["J.K. Rowling", "J.R.R. Tolkien", "Stephen King", "George R.R. Martin"],
      answer: "J.K. Rowling"
    ),
    Question(
      question: "alat yang digunakan untuk mengukur?",
      options: ["Jam", "Meter", "Skala", "Termometer"],
      answer: "Jam"
    )
  
];
